/* 
  Localizable.strings
  MixToolBoxUI

  Created by Zheng on 10/8/15.

*/
"enabled"="开启";
"All the functions are controlled by this toggle. "="以下功能均受到此开关控制";
"This function is experimental. Respring after toggling this. "="此功能为试验功能, 主题更改后需注销才可生效. ";
"Theme"="主题";
"Cool Gray"="炫酷深灰";
"Cute Pink"="呆萌亮粉";
"Function Toggles"="功能开关";
"Lock Screen"="锁定屏幕";
"Status Bar"="状态栏";
"Home Screen"="主屏幕";
"Notification Center"="通知中心";
"Control Center"="控制中心";
"Respring & Apply"="注销并应用";
"Version: "="版本: ";
"About J.C.T."="关于 J.C.T.";
"Visit Our Website"="访问越狱猫首页";
"Confirm"="提示";
"Click \"Respring Now\" to apply your changes. "="轻按 \"立即注销\" 以应用当前设置";
"Cancel"="取消";
"Respring Now"="立即注销";
"I have found a great tweak called \"MixToolBox\". You can customize every detail of your iDevice! Have a look at http://www.yymao.net/"="MixToolBox 这插件很不错呢，我正在在用，小伙伴们一起来用吧～，详情请查看 http://www.yymao.net/";
"Cat (Chief Engineer)"="Cat (程序猿)";
"Min (Chief Engineer)"="Min (程序猿)";
"i_82 (Security Engineer)"="i_82 (安全猿)";
"JK (Backend Engineer)"="JK (后端支持)";
"Rain (Designer)"="Rain (设计)";
"Code (Website)"="Code (网站)";
"Jer (Weibo)"="Jer (微博)";
"Wind (Testing)"="Wind (测试)";
"Mini Time"="锁屏迷你时钟";
"Hide Top Grabber"="隐藏通知中心滑块";
"Hide Bottom Grabber"="隐藏控制中心滑块";
"Hide Camera Icon"="隐藏锁屏相机图标";
"Hide Charging Text"="隐藏充电提示文字";
"Hide \"Slide To Unlock\""="隐藏解锁提示文字";
"Show Statusbar Time"="状态栏时间显示";
"Home Screen Statusbar"="状态栏大小与桌面一致";
"Digital Signal"="显示数字信号";
"Time Format Settings"="时间格式设置";
"Input new time format here. "="请输入时间格式. ";
"Show Free Memory"="显示空闲内存";
"Show IP Address"="显示内网 IP";
"\"Show Free Memory\" and \"Show IP Address\" will be applied to the new formatted time string. "="开启空闲内存 / 内网 IP 显示会在自定义时间格式后增加空闲内存 / 内网 IP 显示";
"Show an icon on your statusbar when muted. "="此选项可以在设备静音时在状态栏上显示静音标识";
"Show Mute Icon"="状态栏静音图标";
"Hide Elements"="隐藏元素";
"Hide \"Time\" Label"="隐藏时间标签";
"Hide \"No Disturb\" Icon"="隐藏勿扰图标";
"Hide \"Airmode\" Icon"="隐藏飞行模式图标";
"Hide \"Signal\" Icon"="隐藏信号图标";
"Hide \"Carrier\" Label"="隐藏运营商标签";
"Hide \"Cellular\" Icon"="隐藏蜂窝数据图标";
"Hide \"Battery\" Icon"="隐藏电池图标";
"Show \"Battery Percentage\""="显示电池电量百分比";
"Hide \"Alarm\" Icon"="隐藏闹钟图标";
"Hide \"Location\" Icon"="隐藏定位图标";
"Hide \"Rotation Lock\" Icon"="隐藏竖屏锁图标";
"Hide \"Data Spinner\" Icon"="隐藏数据转换图标";
"Custom Carrier Text"="自定义运营商文字";
"Hide Folder Background"="隐藏文件夹背景";
"Hide Newsstand"="隐藏报刊杂志图标";
"Remove Clock Animation"="移除时钟动画";
"Disable Spotlight"="移除 Spotlight 搜索栏";
"Disable Voice Control"="移除语音控制";
"Hide Page Indicator"="隐藏分页点";
"Remove Icon Shadow"="移除图标阴影";
"\"Orange Me Not\""="移除图标标签橙色圆点";
"\"Blue Me Not\""="移除图标标签蓝色圆点";
"Hide Dock Background"="隐藏 Dock 栏背景 ";
"Hide App Switcher Background"="隐藏应用程序切换器背景";
"Disable Icon Jittering"="禁用图标抖动";
"Disable Spotlight Blur"="禁用 Spotlight 模糊";
"Disable Wallpaper Parallax"="禁用背景视差";
"Disable Wallpaper Zooming"="禁用背景缩放";
"Global Blur View 1"="全局模糊效果一";
"Global Blur View 2"="全局模糊效果二";
"Global Glass View"="全局毛玻璃效果";
"Global Transparent View"="全局透明效果";
"Hide Badge Background"="隐藏角标背景";
"Hide All Badges"="隐藏所有角标";
"Hide Today Tabs"="隐藏今日头部标签";
"Hide Today Date"="隐藏今日日期";
"Hide Today Headers"="隐藏部件标签";
"Hide All Headers"="隐藏所有头部标签";
"Hide Notification Banners"="隐藏推送";
"Hide Edit Button"="隐藏编辑按钮";
"Hide \"New Widget\" Tips"="隐藏新部件通知";
"Hide All Dividing Lines"="隐藏所有分割线";
"Hide Footer Lines"="隐藏底部分割线";
"Hide Edit Lines"="隐藏编辑按钮分割线";
"Hide More Lines"="隐藏更多分割线";
"Hide Background Image"="替换背景为黑色";
"Hide Today Weather Label"="隐藏天气信息";
"Hide \"No Notification\" Label"="隐藏 \"没有通知\" 标签";
"Hide Statusbar"="隐藏状态栏";
"Hide Notification Labels"="隐藏通知栏标签";
"Swipe Again To Activate"="再次划动以激活";
"Remove Notification Center"="完全移除通知中心";
"Hide Quick Switcher"="隐藏快捷开关";
"Hide Brightness Slider"="隐藏亮度滑块";
"Hide Media Control"="隐藏音乐控制";
"Hide AirPlay / AirDrop"="隐藏 AirPlay / AirDrop";
"Hide Quick Launcher"="隐藏快速启动";
"Disable Background Blur"="禁用背景模糊";
"Hide Background"="隐藏背景";
"Fix Control Center on Lockscreen"="修正锁屏状态下的控制中心";
"Hide All Dividing Lines"="隐藏所有分割线";
"Use 7.x Old Animation"="使用 7.x 旧动画";
"Remove Control Center"="完全移除控制中心";
"Give Us Some Advice"="给点建议吧";
